民意黨幾時出泥話示威行動影響到強國人

傷害強國人感情？